<h1>Juegos</h1>

Este repostorio contiene una lista de juegos basicos realizados con Lua y love2d
para ejecutar los juegos se necesita descargar <a href="https://love2d.org/">love v11.3</a>  

Para ejecutar el programa descarge o clone el repositorio , luego entre en la capeta del juego que desea ejecutar

cd ./"nombre de la carpeta"

y ejecute el comando 

love .

